女粉沾「渾濁黏液」氣哭求肉搜！ 瘋傳男子看Red Velvet表演「現場DIY」

記者古靜兒／綜合報導
南韓大型音樂盛典「K-WORLD FESTA」日前在首爾舉辦開幕表演，聚集數十組藝人的盛況
成功吸引許多粉絲前往朝聖，然而卻有人爆出台下有男粉在女團Red Velvet表演時自慰，
自己還沾到對方疑似精液的渾濁液體，她將此事PO上網，荒謬程度引起一陣熱議。
▲Red Velvet參與「K-WORLD FESTA」的開幕表演，卻被爆表演時有男粉在台下自慰。（
圖／翻攝自Facebook／」，希望就按照之前商量好的去進行。

PO文者表示，原本帶著興奮的心情在16日前往開幕表演，第一次來到搖滾區的她卻在女團
Red Velvet表演時，感覺到後方有人將液體灑到自己身上，原以為是不小心灑水，殊不知
在燈亮後她發現自己身上的不是透明的水，而是渾濁的黏液，害怕的她當下也找了警衛處
理，並且在推特上PO文，希望網友能夠轉發，並且找到該名男子，避免類似噁心的事情再
次發生。

該篇PO文引起許多網友關注並轉發，氣憤地在留言處表示該男子實在是太過分，因此推特
上也發起了「#ProtectRedVelvetandReveluvs」的話題活動，希望讓更多人能夠看到PO文
並幫忙轉發及肉搜該男子，也有人建議PO文者當下應該直接到警局報案，尋找該男子效率
會更快。

PO文者全文：

「大家好，今天在K-WORLD FESTA上，Red Velvet表演《Power Up》後半部時，我後方有
一個遮著臉的男人在我背後和屁股上留了一些液體。
由於我是第一次站在搖滾區看表演，所以當下我的想法是『不小心倒水了嗎？』
但是在表演結束燈亮後我想擦乾淨，卻有黏黏的感覺，由於太害怕了我就哭著跟警衛說這
件事，他也幫我處理了液體的部分。
第一次遇到這種事我也不知道要怎麼做，所以優先在這裡PO出來，若有人在搖滾D區看到
那個男人請私信我，拜託大家了，我真的非常迫切。
一定要找到那個男人，讓這種事情不再發生，請大家轉發這個PO文，這件事真的非常迫切
。
#KWORLDFESTA #D區」

肚餓了

冇食嘢？

落地獄死全家

正常反應

有 但一睇到個標題。。。

其實係我做

痴線？

Seulgi v forever

seulgi V>>>>>>>baekhyun

無估錯應該係射精sir做既..

Indeed
話說我夢見v

經常意淫wendy嘅喪姓會員？

好提子啊
dllm

射疤人都有機會...

已經夢見過幾次 仲要係對我超好超溫柔
不過點解唔係Baekhyun

我寧願見V仔lo

射仔唔係啲咁嘅人黎
我人格擔保

我鳩都斬斷佢

想食

屌奶星 RV呢條片真係睇到我扯左一粒鐘旗
證據

你冇fap過？

@喪心病狂

下

啱啱比疤仔hack左sor 😅

V世一

射疤人真係好撚變態

禾地啤粒甘高汁，一定系其他團啲黑粉攪事。

唔覺

V公認世界第一靚仔

個女粉一定好正

吓世界第一靚仔係吳世勳

下
唔係邊伯賢咩

邊伯賢都唔靚仔

你移情別戀？

講事實姐
EXO=過氣

哇
今日轉死性
咁誠實

你以為我第一日講呢啲嘢咩

V seulgi世界第一

btw做咩鐘意吳世勛
你仇人嘅最愛wo

冇話鍾意吳世勳 只係覺得佢10分靚仔

V 11分

真係唔覺得v最靚仔
唔記得bts未出名之前 因為同邊伯賢似樣所以引起話題

泡菜g 有幾奇

好撚令仔wo V
V=伯賢=神顏

@喪

下 。。。我反對

RV成日跳淫舞 無計

喪X病狂

又貼負面新聞
又黑rv
全連登最強現黑佬

屌鳩佢老母

Gchi💪

口水??

下
咁伯賢有乜吸引到你。。。

收皮啦傻鳩
我忠實啤粒

rv差不多時候變退休團了

佢吸引5到本邊b

@喪心病狂-.-

下
邊b唔係伯賢飯咩

由於太害怕了我就哭著跟警衛說這
件事，他也幫我處理了液體的部分

比較想知警衛係點處理

邊b係army

邊有可能
係冇可能同時做exo l同army

點會冇可能

exo l 同army係世仇
就好似oncee同blink咁

係
但我唔係 我地係lihkg入面好fd

扮咩呀你
知道你係hater

已fact check

有祝b同jen jen都唔要
層主弱智
已fact check

係冇人提姐
lihkg主要講女女

u=on99
lihkg 入面有army 啦 成日出現架喎 你唔知邊個咩?